var又發功

鏝城殺手

笑4

油王無比錢var?

屌你老母

猁狗比足曬

唔係咁樣都唔使吹呀...

波都唔中喎

黑哨

var又迫害鏝

係==

岩岩49000手球又唔睇
呢球又睇

啱啱麥龜手球睇都唔睇

永遠敗在VAR

手球反而唔睇

連迪路夫黎

霸王色

今年第幾球12碼

屌你福狗

呢球組織咁靚

淨係計12碼半季已經多過哂其他big6加埋

曼聯黑你地 怪利物浦

睇咗都唔會吹嘅波 唔使執著睇唔睇啦

福狗想後上神射？

佢弱智 唔洗理

跟例嗰球睇唔睇都唔會俾架啦

距離太近

收到風呢場VAR係奧利華

啱

你條仆街陀衰曼城

唔靠12碼褔識閪入波咩

曼城場均輸一球VAR

又賴

正常上面var房keep住睇直播
有睇到佢手球 已經決定唔比
咪唔會嗌咪落黎同專登重睇

依球係直接攔截唔中波中人
本身想比先重睇var double confirm

曼城狗洗咁多錢落後11分
怨乜

好耐無公海見過你

痢要冠了 香港完了

本身都係靠李城架啦

北京電視機？

隻手伸埋出嚟係要俾喎

唔會俾

今次又比唔比

講緊第二下喎

今次都冇

又唔洗比

費蛇係度唔俾咪唔俾

又唔撚睇 吹咩

痴撚線咁都唔撚俾

成日話睇都唔睇
今次咪有睇囉

黑撚到 兩球 痴線

睇左 不過都係唔比

MU 2 次手球都無事

又唔計cls

Fred呢下要俾

衰撚過中共

咁都比 下下射手好過射龍

屌，呢下睇埋VAR都唔係12碼

屌 中哂手喎

4424好波

地面支撐唔會比

呢下都要俾不如斬咗對手

黑到爆

Fred呢下應該要畀

支撐手球例講明唔會比

睇左球例先啦

fred 收手後支橕身體, 呢d 波球例100%唔比

痴線 呢兩球都比？
睇下球例啦 大佬

落鏟點樣可以隻手唔落地

呢下本身縮
之後又伸出黎
比合理D

4隻腳點計手球呀

唔怪得 top scorer叫射”手”榜

呢下跟例係唔使俾
唔識就自己去睇例

事實證明之前唔係利記黑哨

而係VAR針鳩鏝

獌手足說對不對？

球例講明手支撐地唔會俾

斬撚左隻手咩

斬撚左佢

有冇人可以收埋隻手係後面
又落到鏟

球例中哂手 擋哂路線
岩岩施華擔下膊頭就比

睇左球例先講喇
反而白LIN果球應該要比就真

斬左佢

張開身體

縮晒手仲想點

唔伸手出黎頭落地先？

擔膊頭?

上面班友都亂咁黎，係咪都話俾

面貼草剷埋去

留意番 獌每場都差唔多有12M

睇見獌狗d討論笑撚到我，話咩支撐身體唔計

擔膊頭
你撞鳩人唔比人拎波喎
剷唔落手 隻腳斷撚左啦

笑L左
番去睇下球例啦

軟實力

好似唔係曼迷講

隻手臨落地明顯刻壓落去，睇咩球例唔洗俾？

我錯 睇返第二個角度 應該唔係pen

無踢過波果D咪識

第一球 反彈球 先中手
同時唔係因為手球導致入球
所以唔使判

第二球
落產時候 隻手支撐作平衡
同時都係冇導致入球
所以都唔使判

反而Rashford果球就真係clear foul
都唔明有咩好賴

白lin嗰球係落鏟波中身再彈中冇舉高嘅嗰隻手又點會俾

拉咁都熱門

睇下個球例再出黎吠啦傻閪

FIFA RULE

"It is, however, considered natural for a player to put their arm between their body and the ground for support when falling, so long as the arm is not extended to make the body bigger."

唔怪得之唔買前邊啦 D錢用晒落收買球證 點知好多獲都唔入

真 曼聯利記係玩曬

柒頭，睇下球例先啦

你示範到落鏟唔洗用手支撐咪得囉

足球界陳百祥
呢下係擔膊頭，721都真係保家衛國啦

真係唔知邊個笑邊個

唔撚識咪出嚟柒啦

Agger

白lin嗰球唔會吹

推

翻譯埋中文俾佢地睇

可能唔識字

同cctai軍師教前線手足做野一樣

有冇反曼要我幫手譯做中文

傻閪

Fred果球咁都吹我諗無人落剷了，無得用手撐身體要起返身我諗都要幾秒時間，你踢埋佢

又唔讀書

當球員下跌時其手/手臂是處於身體與地面之間用作支撐身體，但沒有將手/手臂從身體向橫或向高伸延

plz

呢啲就真係識今季新例

咩app

你貼完無人睇咁

純支撐當然無問題，但你自己睇下個VAR係咪真係純粹收埋隻手定有小動作

“死獌狗黑哨掂到手就十二碼啦屌”

"這，但是，唔撚會吹十二碼的波"

咁隻手應該放邊先支撐到個身
定係你覺得FRED有幾秒諗隻手放邊

你咁on9都笑撚死我

今場曼聯黑哨

柒左扮睇唔到

睇VAR就係有向下壓果下動作

手支撐，睇下球例先啦？

垃圾樓主又開罵戰po

盲反識閪英文咩

利比獌黑果場都冇咁撚怨婦
踢得閪仲賴人黑

你支撐唔向下壓可以點支撐

你下下var慢動作放大嚟睇 乜人都死啦

撐飯蓋咁撐

支撐唔係下壓 舉上去？

The player is falling

「當球員下跌時其手/手臂是處於身體與地面之間用作支撐身體，但沒有將手/手臂從身體向橫或向高伸延」
Fred嗰下邊有向橫或向高

與其話var 不如話下曼城後防啦

咁係牙fred識走球例罅啫

其實唔使講道理
講到咁白
qoute哂球例都唔明
真係幫佢唔到

縮返入自己個老母閪入面慢慢笑啦你

算鳩啦 拗泥托咩 都判撚左啦

向橫或向高先foul呀
你戇鳩完未？

要求啲球員落地動作超細緻 成班痴撚線

奧利華+痢狗全隊空難死啦

樓主唔係第一次柒
不嬲都唔識球例

反曼反到一啲質素都冇
好撚柒

手支撐

9:08
It is, however, considered natural for a player to put their arm between their body and the ground for support when falling, so long as the arm is not extended to make the body bigger.

除上述的犯規情況，以下皮球觸及球員的手/手臂的情況，通常不會被 視為犯規:

•皮球直接來自球員自己的頭或身體(包括腳部)
•皮球直接來自其他近距離球員的頭或身體(包括腳部)
•如手/手臂是靠近身體及沒有令身體不自然地擴大
•當球員下跌時其手/手臂是處於身體與地面之間用作支撐身體，但沒有將手/手臂從身體向橫或向高伸延

The following will not usually be a free kick, unless they are one of the above
situations:
• the ball touches a player’s hand/arm directly from their own head/body/foot or
the head/body/foot of another player who is close/near
• the ball touches a player’s hand/arm which is close to their body and has not
made their body unnaturally bigger
•if a player is falling and the ball touches their hand/arm when it is between their
body and the ground to support the body (but not extended to make the body
bigger)
•If the goalkeeper attempts to ‘clear’ (release into play) a throw-in or deliberate
kick from a team-mate but the ‘clearance’ fails, the goalkeeper can then handle
the ball

寫到明都叫 na?

var專殺鏝同阿

其實有12碼，會唔會係對面個隊真係有犯規呀？

不了 得閒做下實際野好過

其實真係幾黑下

屌那星